50歲邱淑貞唔想大女入行 冇諗過出山拍戲接真人騷

劉嘉玲、邱淑貞、曾志偉、容祖兒等，今晚去到灣仔會展出席晚宴活動，好耐冇出席公開活動嘅豆斗，雖然已經50歲，但依然Keep得好好，志偉搶住笑話：「佢都冇keep過，真係唔公平。」問到豆斗會唔會再出山拍戲或者接真人騷節目？佢笑話：「都冇人搵我啦！我都一把年紀。不過我好忙湊細路，好難有時間，而且我都冇特別去諗呢樣嘢。」

豆斗生咗3個女，大女沈月更加係越大越靚，唔知有冇人傾過大女入行呢?豆斗話：「有，但我唔想，大女有人搵過，我唔想佢哋做呢行。」講到日前靚靚袁詠儀生日，豆斗同老公沈嘉偉都有份出席生日party，豆斗話當晚大家一齊玩得好開心。

而嘉玲就話成日都有同豆斗見面，跟住再轉頭問志偉：「講唔講得？」志偉點頭話ok，嘉玲繼續話：「我哋有個217聚會group，，當年志偉登六(60大壽)請咗大班人去島玩，費事阻住人休息，就用咗一間房，間房就係217，想玩嘅人就去呢間房，有Live Band可以唱下歌，飲下嘢，一齊玩，當時好多人去，有B哥哥、偉仔，學友、梁家輝、上山、葉童夫婦等，佢哋有定期聚會。」
咁間房會唔會最多係酒精呢?嘉玲笑話：「唔係，我哋好成熟，大家好錫身，好斯文，坐低傾下偈，學友開演唱會時，我哋都拉大隊一齊去睇。」

如果溝佢個女一定係為咗佢

Milf

沈月個IG無哂相

入行啦

左圖攞圖個手勢

攞筆

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫

食煙嘅手勢

痴撚線淫到

母女丼

成個籃球咁大

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛。咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉。

有無得買細送大?

送佢老豆俾你要唔要

要，佢老豆值錢好多

50歲都仲咁撚正

痴撚線
邊撚到會有老母咁撚柒正

D二世祖總係想入娛樂圈

之前係飛機見過佢

真人好撚靚，好有禮貌

女神

一諗起煌精都屌過就

痴線老母仲正過個女

五十路都咁正

想溝沈月老母！！！

沈月真係同豆豆一樣樣

50歲重咁撚正

個女留返俾第個
我屌老母

老野你地要，我要細女

same, 但真係老了

屌你老母

點解唔上大陸d 親子show

貞貞仲係咁大波

成日覺得好似樣

個老母係娛記做左咁撚多年
見盡黑暗野 老公又搵到錢 點會叫個女入行
大佬

我入廁所打個飛機先

點解仲未有人講
50路可以瘋狂中出

沈嘉偉咁有錢
駛鬼學陳小春洪天明個堆上大陸r撈咩

仆街我想屌個老母多過個女

老母好撚正

海棠小姐

豆豆

啊女都唔夠老母正

好想晚晚同豆豆玩豆豆

識屌一定屌老母

屌佢老母

IT d錢仲唔夠洗咩

邊個唔想

打botox 打到塊面咁膠

50路

巴打你走先，我掩護你
屌埋你個份

痴心情長劍

但個細女無個老野咁靚喎

我想你個女出山
你就不了

有聲

仲正過個女

沈月我屌你老母！

Milf一定係最好屌

老母仲靚過個女

未大個，大個左應該又係靚女一名

50歲都屌

巴打仲有無呢類mv

識屌一定屌完呀媽
再屌埋個女